[集思廣益]民間調查隊

哩段日子有咁多離奇命案，但因為查案既係警察所以我地咩都做唔到

但有冇人諗過可以用其他方法知道啲命案既來龍去脈?

例如搵私家偵探? 我未用搵哩啲野但好似係一啲我地可以試下既方法?

大家有冇其他意見?我地每日咁不斷懷疑同唔信係冇可懷都唔係辦法

其實如果有齊唔同職能同特權 可以取代狗隊 臨時政府之路不遠矣

咁首先每日要fc 一堆唔知真定假既新聞同膠po
之前有諗過應該要開咁既戰線，但係要實行到需要各區都有各自調查隊
然後每一段時間出一份連登fc日報...